（重温）20190712 民陣記者會

（重温）20190712 民陣記者會

[正撚量] 到底有冇暴動呀屌？

民陣召集人岑子傑 on the phone